太陽吞換鋼帶

想問下各位
年幾前買左隻黑銀太陽吞想張條帶換做鋼帶應該邊到換

肉醬多利亞